[十月新番]結城友奈是勇者 鷲尾須美之章 第３章 約定

CV:
鷲尾須美 三森すずこ
乃木園子 花澤香菜
三ノ輪銀 花守ゆみり

片長 0:48:22
生肉
喊住先 熟肉後補

巴打識野 以為連登無人睇
btw忍手等熟肉

大波跛妹

me 開 post未試過多過一頁

幫吓你

圖片支援

現場睇既大佬
第二週好似話有園子既小說

想齊佢地三個既色紙

三個
3次都去晒?

上次有去 拎左小說

睇講個尾虐到仆街，等完咗先睇

當初睇結城友奈令我好驚喜下，希望呢輯唔會令我失望

巴打講小說定動畫先
動畫 劇場版同tv第一季出哂 黎緊10月就第二季
但第二季頭6話=劇場版1-3集
好似係

動畫啦
不過原來有劇場版，wiki無寫嘅...

呢個劇場版黎 分3章 1同2己經有 3就早幾日出 可能要等下

第3章最有內容..
頭兩集都係heahea下 戰鬥就唔關事個兩個俾人一下ko

第二章不知幾高汁
未睇第三章

第三最後幾感動 接住友奈本篇

第三章由頭喊到尾
唔知係唔係懶想帶出歷史重演
有啲位置分鏡一樣
另外設定修改完同本篇比較連貫
而家覺得睇完本篇先睇前傳都冇問題

須美世界第一

隨便放圖推一推

滿開系統文本
雖然好慘但係寫得好神，貫穿三部
另外今晚可能有熟肉 字幕組趕工中

概要1
為了防止失去勇者這一貴重的人材
已決定升級勇者系統。

地上的所有物體都作為概念性的記錄被神樹大人積蓄了起來。
訪問、抽取那些記錄，使其力量顯現在自己身體上──這就是
有關曾在舊世紀的終末戰爭中活躍過的精靈的概要。
曾被使用過的精靈分別有
大幅提升使用者的速度的「一目連」
令使用者可以使用冰雪系攻擊的「雪女郎」
能在攻擊、移動等方面使用巨大輪形兵器的「輪入道」
令使用者分身為七人，只要七人不被同時擊倒就不會死亡的「七人御先」
可以使用各種劍技和靈巧的身手的「義經」
讓自身發揮出驚人攻擊力的「酒吞童子」
擁有巨大雙翼破壞XXX的「大天狗」。

精靈給勇者們帶來了巨大的力量，為人類作出了貢獻。
但切不可忘記，精靈是超出人類智慧的力量。下一節將基於西曆世代
的勇者伊予島杏大人所留下的研究結果進行解說。

概要2

這次被役使的精靈有兩隻。
乃木家因為先祖所傳下的適應性，選擇了鴉天狗。

它們都具有惡鬼‧惡靈的側面。召喚出精靈，使非人的存在寄宿在人類
之身上，這一行為近似於降靈術。
薩滿(Shamanism)、潮來(Itako)、Yuta、審神者。他們都是把非人之物
降靈到自己的身體裡。也存在著犬神附身、狐狸附身這種現象。
但是，它們都伴隨著危險。犬神附身和狐狸附身甚至近乎於一種詛咒。
人與非人之物之間的分界線，偶爾會變得模糊。
王牌就大致相當於，將半身沉浸在那分界線的另一邊。

像這樣讓精靈持續停留在體內，污穢就會在體內逐漸積累下來，對精神
造成負面影響，這個缺點已經得到了確認。
不安、懷疑、攻擊性的增加……諸如此類，會令精神變得不安定，
並更容易採取危險的行動。
因此，這次不能讓精靈進入體內。

概要3

決定通過讓精靈在外部具現化的方法來役使它們。
精靈可以憑藉其力量阻斷來自敵人的攻擊，這被視為是防止損失
「符合資格者屈指可數的勇者」的極為有效的手段。
另外一個優點是，萬一到了不得不尋找新的勇者的時候，也可以
省略艱苦的鍛鍊直接將其投入到實戰之中。
但是這次的系統會消耗神樹大人的龐大力量，因此勇者的數量
被認為五到六人已是極限。

勇者的王牌‧滿開除了能提升防禦力，連迎擊敵人的攻擊力
也能一併提升，足以突破一切戰局。
這個絕招，會把勇者平時發揮自身力量時積蓄下來的力量
一口氣解放出來，能讓其全部能力在一定時間內得到飛躍式
的提升。只不過這強大的力量，也會讓勇者們付出巨大的代價。
這一點將在下一節進行說明。

係咪場刊講 買左但冇睇
定設定集